【元朗即時】 南邊圍村外有便衣警察離開時向市民舉中指

對住佢做屈起無名指嘅手勢

支持警察！等我印出黎貼喺屋企牆上面支持下先

push

推

投訴都冇用

整杯凍撚水比阿蛇先

佢都係想出名姐